有冇人留意到下半場既魔笛

下半場既魔笛好似 變左第二個人咁，好多時都係到行行企企，完全冇諗住跑

究竟半場個陣發生左咩事

攰到仆街啦 你估生化人咩

雖然都係，克仔好蝕章，場場打夠120 分鐘

3場120分鐘
仲要打得咁密
佢地仲要比法國少一日休息

你估好似食藥果隊踢足120分鐘都唔攰咩

無辦法啦，打淘汰賽自己唔爭氣，三場加時，兩場十二碼，加加埋埋踢多對面一場。要怪就怪自己，明明三場都有能力90分鐘內贏波。不過決賽上半場真係踢得好好，絕對值得入決賽。

利申：上屆世界盃已經撐格仔

係囉 唔知邊隊個中場跑左兩場120分鐘 對英撚仲可以跑到近17km 都唔知係咪啪藥

其中一個仲要係38 歲